究竟青衣有咩好野食

如題
食屎食左好耐
今晚想近近地食餐好
有冇好介紹

吉bin

有間叫金寶夜宵茶餐廳可以去試下
幾好食

肥佬德